<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Privacy-->
    <string name="understand_txt">ПОНЯТНО</string>
    <string name="terms_of_service_and_privacy_policy">Используя это приложение, Вы соглашаетесь с\n<b><u>Условиями предоставления услуг</u></b> и <b><u>Политикой конфиденциальности</u></b></string>
    <string name="agree">Согласен</string>
    <string name="terms_of_service_title">Условия Предоставления Услуг и\nПолитика Конфиденциальности</string>
    <string name="msg_authorize_instagram">Для авторизации используется официальная API платформа для Instagram. Используйте Instagram логин, а не email.</string>
    <string name="sign_in">Вход</string>
    <string name="carousels">Коллажи</string>
    <string name="rating_list">Рейтинг</string>
    <string name="my_profile">Моя страница</string>
    <string name="buy_pro">Купить PRO</string>
    <string name="log_out">Выйти</string>
    <string name="likes_statisctics">Статистика лайков</string>
    <string name="delete_my_profile">Удалить Мой Профайл</string>
    <string name="total">Всего</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="options">Опции</string>
    <string name="block">Блокировать</string>
    <string name="unblock">Разблокировать</string>
    <string name="blocked">Заблокирован</string>
    <string name="buy_pro_text">Мы рады сообщить, что покупая нашу замечательную PRO-версию всего за 99 центов, вы можете посчитать свои лайки не отвлекаясь на раздражающую рекламу!\nВидеозаписи, фотографии, посты- убедитесь, что посчитан каждый лайк и пусть ваши друзья узнают, кто здесь самый популярный!</string>
    <string name="likulator_user_feedback">Likulator Instagram отзыв пользователя</string>
    <string name="no_users">Нет пользователей</string>
    <string name="no_results_for">Нет результатов для</string>
    <string name="check_out_more_of_our_apps">Другие наши приложения</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="calculate">Посчитать мои лайки</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="guest">Гость</string>
    <string name="likes_count">%d лайков</string>
    <string name="likes_on_my_page">У меня %d лайков на странице. Это круто!</string>
    <string name="load">Загрузка…</string>
    <string name="loading">загрузка…</string>
    <string name="login">Войти</string>
    <string name="login_big">Войти</string>
    <string name="logout">Выйти</string>
    <string name="rate_this_app">Оценить приложение</string>
    <string name="logout_message">Вы уверены, что хотите выйти из приложения?</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="please_login">Вы не авторизовались, авторизуйтесь пожалуйста.</string>
    <string name="world">Мир</string>
    <string name="city">Город</string>
    <string name="friends">Друзья</string>
    <string name="getting_likes">Получение лайков</string>
    <string name="getting_photos">Обработка фото</string>
    <string name="getting_videos">Обработка видео</string>
    <string name="getting_carousels">Обработка коллажей</string>
    <string name="getting_followers">Получение подписчиков</string>
    <string name="getting_following">Получение подписок</string>
    <string name="action_canceled">Действие отменено…</string>
    <string name="no_internet_txt">Интернет соединение отсутствует</string>
    <string name="switch_internet_on_txt">Пожалуйста, проверьте интернет соединение</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Условия и Правила Использования</string>
    <string name="write_feedback">Написать отзыв</string>
    <string name="share_likulator_with_friends">Поделиться Likulator с друзьями</string>
    <string name="msg_confirm_delete_profile">Вы действительно хотите удалить свой профиль?</string>
    <string name="photos">Фото</string>
    <string name="photos_">Фото:</string>
    <string name="posts">Посты</string>
    <string name="posts_">Посты:</string>
    <string name="videos">Видео</string>
    <string name="videos_">Видео:</string>
    <string name="permission_error">Пожалуйста, предоставьте доступ к Вашей информации на Facebook</string>
    <string name="no_followers_users_message">Ваши подписчики еще не установили Likulator</string>
    <string name="no_following_users_message">Пользователи на которых вы подписаны еще не установили Likulator</string>
    <string name="invite">Пригласить</string>

    <string name="do_you_like_our_app">Вам нравится наше приложение?</string>
    <string name="please_rate_app_in_play_market">Пожалуйста, оцените наше приложение на Play Market</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="no_thanks">Нет, спасибо</string>
    <string name="rate">Оценить</string>
    <string name="send_feedback">Отправить отзыв</string>
    <string name="please_send_feedback">Пожалуйста, отправьте отзыв</string>
    <string name="feedback_receiver">support@appus.pro</string>
    <string name="feedback_subject">Likulator отзыв</string>
    <string name="feedback_hint">Введите ваш отзыв</string>
    <string name="do_you_want_to_see_more_our_apps">Вы хотите увидеть больше наших приложений?</string>
    <string name="likes">Лайки</string>
    <string name="rating">Рейтинг</string>
    <string name="top">Топ</string>


    <string name="privacy_policy"><![CDATA[
            <b>Условия и Правила Использования</b><br/><br/>
            Перед использованием рекомендуем ознакомится с данными Условиями и правилами (далее - Условия).<br/>
            Мобильное приложение Likulator (далее - Приложение) управляется и администрируется компанией Appus LP (далее - мы, нас или наш).<br/>
            Ваш доступ и использование Приложения обусловлено принятием и соблюдением настоящих Условий. Данные Условия распространяются на всех пользователей, посетителей и других лиц, которые имеют доступ к Приложению и используют его.<br/>
            При получении доступа или использовании Приложения Вы соглашаетесь с данными Условиями. Если вы не согласны с чем-либо, изложенным в данных Условиях, то вы не можете получить доступ к Приложению и не можете использовать его.<br/>
            <br/><br/><b>Основные положения</b><br/><br/>
            Наше Приложение позволяет Пользователю:<br/>
            I. Получать статистику при анализе данных - количество отметок «like», сделанных в профиле социальной сети Пользователя.<br/>
            II. Делиться и размещать эти данные в своем профиле.<br/>
            III. Наблюдать за статистикой количества отметок «like» других людей, а именно: третьих лиц, друзей Пользователя из социальной сети и жителей его города, которые также используют Приложение.<br/>
            Пользователь имеет возможность быть перенаправленым на страницу профиля с помощью официального приложения сети или веб-браузера.<br/>
            Вы, как пользователь Приложения, несете ответственность за данные, которые вы размещаете через Приложение, в том числе за их законность, надежность и целесообразность.<br/>
            Вы заявляете и гарантируете, что:<br/>
            I. вводимые вами данные являются вашими, т.е. вы являетесь их владельцем либо вы имеете право использовать эти данные и можете предоставить нам права и лицензию, как это предусмотрено в настоящих Условиях;<br/>
            II. размещение вашего контента на или с помощью Приложения не нарушает права на частную жизнь, права на рекламу, авторские права, договорные права или любые другие права любого человека.<br/>
            <br/><br/><b>Учетные записи</b><br/><br/>
            При создании учетной записи в Приложении, вы должны предоставить нам информацию, которая является точной, полной и достоверной. Невыполнение этого требования является нарушением Условий, которое может привести к немедленному прекращению действия учетной записи Пользователя на нашем обслуживании.<br/>
            Вы несете ответственность за сохранность пароля, который вы используете для доступа к Приложению и за любую активность или действия осуществленные под Вашим паролем, будь то действия внутри нашего Приложения или внутри услуги, оказываемой третьими лицами.<br/>
            Вы соглашаетесь не разглашать свой пароль третьим лицам. В случае если Вам стало известно о нарушении безопасности или о несанкционированном использовании Вашей учетной записи, Вы должны сообщить нам об этом немедленно.<br/>
            Вы не можете использовать в качестве имени пользователя имя другого физического или юридического лица или то, что является незаконным для использования, имя или товарный знак, который является предметом каких-либо прав другого физического или юридического лица, помимо вас, без соответствующего на то разрешения или имя, которое является оскорбительным, вульгарным или непристойным.<br/>
            <br/><br/><b>Ссылки на другие сайты</b><br/><br/>
            Наша служба может содержать ссылки на сторонние веб-сайты, сервисы или услуги, которые не принадлежат, не администрируются и/или не контролируются Appus LP.<br/>
            Appus LP не имеет никакого контроля над, и не несет никакой ответственности за содержание, политику конфиденциальности или практическое использование любых сторонних веб-сайтов, сервисов или услуг. Вы признаете и соглашаетесь с тем, что Appus LP не несет ответственности или обязательств, прямо или косвенно, за любой ущерб или убытки, причиненные или предположительно вызванные использованием или доверием в отношении любого такого содержания, товаров или услуг, доступных на или с помощью таких веб-сайтов  или услуг.<br/>
            Мы настоятельно рекомендуем Вам ознакомиться с условиями, правилами и политикой конфиденциальности любых сторонних веб-сайтов или сервисов, которые Вы посещаете/используете.<br/>
            <br/><br/><b>Прекращение использования</b><br/><br/>
            Мы можем прекратить или приостановить Вашу учетную запись немедленно, без предварительного уведомления и без возникновения ответственности, по какой бы то ни было причине, в том числе без ограничений, если Вы нарушаете Условия.<br/>
            После прекращения действия учетной записи, Ваше право на использование Приложения будет немедленно остановлено. Если Вы сами хотите прекратить действие вашей учетной записи, вы можете просто прекратить использование Приложения.<br/>
            <br/><br/><b>Ограничение ответственности</b><br/><br/>
            Ни при каких обстоятельствах компания Appus LP, ее филиалы или её представители (директора, сотрудники, партнеры, агенты, поставщики) не несут ответственность перед Пользователем или перед любыми третьими лицами за любой косвенный, случайный, неумышленный, штрафной ущерб, включая без ограничения упущенную выгоду, прибыль или потерянные данные, вред чести, достоинству или деловой репутации или другие нематериальные убытки вызванные в связи с:<br/>
            I. Вашим доступом к Приложению или его использованием, невозможностью доступа к Приложению или невозможность его использования;<br/>
            II. любыми действиями третьих лиц в Приложении или  или контентом;<br/>
            III. любым контентом полученным через Приложение;<br/>
            IV. несанкционированным доступом, использованием или изменением передаваемых Вами данных или Вашего контента, будь то на основании гарантии, контракта, гражданского правонарушения (включая халатность) или любых других правовых отношений, вне зависимости от того, были ли мы проинформированы о возможности такого ущерба, и даже если средства правовой защиты вытекающие из настоящего документа установлены как несоответствующие его основной цели.<br/>
            <br/><br/><b>Отказ от ответственности</b><br/><br/>
            Вы используете Приложение на собственный страх и риск. Приложение доступно к использованию на условиях \"КАК ЕСТЬ\" и \"КАК ДОСТУПНО\". Приложение доступно к использованию без гарантий любого рода, будь то явных или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь ими, неявных гарантий коммерческой ценности, пригодности для конкретной цели, ненарушения прав интеллектуальной собственности или процесса работы.<br/>
            Appus LP, его дочерние предприятия, филиалы и его лицензиары не гарантируют, что:<br/>
            I. Приложение будет функционировать бесперебойно, надежно и будет доступно в любой конкретный момент времени или в конкретном местонахождении Пользователя;<br/>
            II. любые ошибки или дефекты будут исправлены;<br/>
            III. Приложение не содержит вирусов или других вредоносных  компонентов;<br/>
            IV. результаты использования Приложения будет соответствовать Вашим требованиям.<br/>
            <br/><br/><b>Применимое право</b><br/><br/>
            "Настоящие Условия должны регулироваться и толковаться в соответствии с законами Украины, без учета его коллизионных норм.<br/>
            Наша неспособность обеспечить соблюдение любого права или положения настоящих Условий не будет рассматриваться как отказ от этих прав.<br/>
            Если какое-либо положение настоящих Условий будет признано недействительным или неисполнимым судом, остальные положения настоящих Условий будут оставаться в силе. Настоящие Условия представляют собой полное соглашение между нами (компанией и Пользователем) в отношении нашего Приложения, и заменяют собой все предыдущие соглашения, которые мы (компания и Пользователь) могли бы иметь касательно Приложения.<br/>
            <br/><br/><b>Внесение изменений</b><br/><br/>
            Мы оставляем за собой право по своему усмотрению модифицировать, изменять или заменять эти Условия в любое время. Если изменение Условий существенное, мы будем стараться обеспечить уведомление пользователей по крайней мере за 30 дней до вступления в силу каких-либо изменений. Мы оставляем за собой право определять, какие именно изменения считаются существенными. Продолжая иметь доступ и пользоваться Приложением после того, как эти изменения вступили в силу, Вы соглашаетесь с измененными Условиями в полном объеме. Если вы не согласны с новыми Условиями, пожалуйста, прекратите использование Приложения.<br/>
            <br/><br/><b>Свяжитесь с нами</b><br/><br/>
            Если у Вас есть какие-либо вопросы, касающиеся данных Условий, пожалуйста, свяжитесь с нами:<br/><br/>
            support@appus.software
     ]]></string>
    <string name="login_with_instagram">Вход через Instagram</string>
    <string name="show_in_instagram">Открыть в Instagram</string>
    <string name="oauth_error">Ошибка авторизации</string>
    <string name="authorization">Авторизация</string>
    <string name="restore_text">Возобновить</string>
    <string name="followers">Подписчики</string>
    <string name="following">Подписки</string>
    <string name="search_hint">Поиск</string>
    <string name="no_such_results">Не таких результатов</string>
    <string name="error">Ошибка</string>
    <string name="msg_failed_to_load_ad">Не удалось загрузить рекламный ролик</string>
    <string name="my_fans">Поклонники</string>
    <string name="msg_to_get_a_list_of_users_please_buy_a_PRO_version_or_watch_ads"> Для получения списка пользователей которые вас оценили, пожалуйста, приобретите PRO-версию или просмотрите рекламный ролик</string>
    <string name="watch_ads">Посмотреть рекламу</string>

</resources>